如果你係nba既gm, 你會要MJ定ONEAL

如果而家有Prime MJ同SHAQ比你簡
mj
shaq

mj依件個年代我驚只係防守屈機d同中矩穩定d既ddr

一定prime oneal
小球陣比佢玩死
mj係勁 但係唔夠oneal好用

你應該比人小爆
居然仲要係ddr

如果只計一年 衝冠
Oneal 唔係Jordan廢
係進攻得益大左 Jordan
同其他guard差距無咁大
但oneal 真係無得講
Sm現役所有C

但如果係諗住長期核心
就一定Jordan
兩個prime 長短已經不一
明顯鬥心有分別
Oneal 中後段已經無好好保養身體
Jordan 36 拎緊FMVP

MJ係高峰期長,亦都係咁先做到神,歷史第一
但oneal係睇左nba廿幾年唯一稱得上"屈機"既人

今次認同

oneal連續13季20+10
其實話佢高鋒唔長有d唔公平

咩直時代oneal

同MJ無得比
十屆得分王你點鬥
應該話MJ係持續站在聯盟最頂端多年

我驚聯盟瘋狂改例守O'Neal

改過囉咪
依家內線難生存多得佢啫

Oneal 搭個好G已經可以叫糊

其實當時d球隊搵第二個重過oneal既大肥佬
咪可以屈返oneal機囉

又大份又快 好難搵

咁搵個跑得快過保特嘅人黎跑，
咁保特咪要跑第二囉？

唔止

一定係mj
mj係樂壇地位太高
我到宜家都成日聽佢d歌
可以話冇人可以超越到佢
just beat it

Hi

mj無左pippen已經唔掂，oneal搭邊個sg都champ到啦，tmac, iverson, carter

lbj？？

唔係講緊prime time咩？

PENNY？

Her mum??

秒

Magic既o neal都未prime

咁比較好似唔公平喎,oneal可以撘AI, tam, carter咁mj係唔係可以撘返oneal以外既4大中鋒其中一個先？

球皇級就要睇鬥心, 睇犧牲
我會揀MJ

淨係鬥肥我唔搵滔滔？

一定揀big man

不過上邊有位巴打講得幾有道理,
Oneal 對比現役C , 勁太多
要Oneal令球隊升幾個level

pippen係sf, 果陣俾你任揀一個sf都爭好遠啦

年代唔同左 c 再dominate都好始終追唔上3分 呢個已經係數學既問題 oneal打得再好都好難追得上一隊elite既3分隊

dh12係一個好例子 唔洗同我講shaq>>>dh
dh宜家一樣係sm緊對面既底 但係好多時佢食硬都會唔喂比佢 隊友反而會射3分

shaq係呢個年代一定會好過dh但係我覺得都未必會係進攻重心 反而似rim protector同搶板 加入球荒時sm 4 5分咁

同埋hack-a-shaw

睇下依家嘅中鋒都要有三分加上呢個年代嘅戰術會比較易克制內線
不過比我揀我會揀magic Johnson呢類

宜家所有c唔練唔打背籃係有理由既
可以睇下燒鵝雙塔一樣可以內線完爆 但係都要走出去射3分 當然佢地隊友係廢
但係事實上注重內線既進攻已經追唔上現代打法

球球比oneal單打拎分
隊波都好難由以前平均90幾分拉到去宜家gsw場場12x 11x分(前題係追冠)
不過有oneal既隊都應該即刻expect to爭出線打final

而家睇波班傻仔淨係話mj神神神
當年唔同今日啦，我敢講可愛lbj夠守死佢

我同意....
守一個Mj可以 雙人防守 可以車輪戰
守一個 Oneal.... 無乜邊個守得起

Btw
一個賽制 因為一個球員而改例
佢唔係屈機 咁係咩？
ONEAL~~~

用現時球例我都會揀shaq
我並唔係話mj廢或差過shaq
而係現時無一個咁有統治力既中鋒
佢既優勢會好明顯

同意
Zaza~~~

收皮啦，當年唔同今日，而家講技術同forming，
run得好，基本可以限制好多

而家睇nba定mma呀你老母

我仍然停留係上一代,
有個好中鋒,
進攻,防守,籃板全部做得好,想輸都難

Mj is the best

Cousins + AD

沙幫尼斯

都要有個好教練嘅
上一代嘅戰術俾我感覺比較簡單
好多時都係造就一個球星1on1
家下就隊隊都好似想模仿勇士
但又唔係個個有腦

之前都有呀
好似叫Eddy curry?
最高成330磅

技術同forming?
依加nba有幾多隊真係有forming呀？
依加防守,mj一上籃就可以有罰球啦
mj唯一弱點真係無乜3分
如果隊波有得配番個好似jj呢啲射手都好夠
btw如果要拎champ,仲要加多個明星球員
打單核事實證明無人拎到champ

The dream 第一季

起碼都係kobe啦大佬

會拎亞軍

一個冠軍收集狂一個亞軍收集狂邊個勁d

MJ咪即係強化版 Demar Derozan

咁點？

問題係Oneal巨型得嚟好撚快 跳得好撚高 同進攻技術好

NBA好似為左mj改例 不過係方便佢打散活塞

Oneal邊夠依家啲小球打呀

佢入到去上籃先算，youtube球迷

慘，原來造神，廢柴

其實籃球都係一個團體運動
個陣湖人f4 咪一樣要輸
Mj 個陣無柏賓無洛文一樣無緣冠軍
但以一個核心作為重建
我會選擇oneal
得籃板得天下麻
Btw 呢2個人真係有啲難簡
Mj 2分勁係因為當時戰術上2分效率比3分高
可能係因為規例問題

MJ既守波放係而家 場場foul out la
反而佢得分會再勁d 場均35
但oneal係場均35再加20個板

O'Neal 係bug
GM唔出手根本無解

試想下
擺mj入勇士屈機d
定係擺Oneal入勇士屈機d

係Jordan選秀果年，首位就好似選左大夢（奧拉祖雲），咁可否參考下。。。

擺mj 好D,
勇士打法同Oneal 格格不入

MJ~
oneal太懶

有冇得揀Olajuwon
又有中距又有low post防守又掂

一個要NBA改例造神
一個逼到要NBA改例減弱實力

勇士四子本來就係差個C
者係你只係zaza換 oneal
根本唔洗諗

你不如話ad + cousins
你要mj定oneal

一樣揀Oneal
因為所謂既雙塔企外線多過內線

一定係mj, oneal 可以mark到佢，mj 都無人mark 到佢，完。

Oneal係屈到你根本唔想mark佢

你頂到佢300磅炸埋黎，佢轉一轉身快到你睇唔到

你應該弱智

發覺揀oneal既人純粹係想反主流反mj

收皮啦，事實如此

講真，mark O'Neal有幾難，成場追住佢黎hack咪得。

同埋依家隊隊都越打越出，冇個勁嘅側翼大鎖根本好難打到。

要側翼大鎖我要其他人都得啦 最多咪差啲
但係你而家揾唔揾到好似oneal咁可以打爆內線嘅人？

有無睇過洛文，馬龍mark oneal???

打爆左又點
AD 表弟成鳩日四五十分輸波又點計

佢地唔對位，有時switch左，佢地係極少數人頂到oneal 低位ge 人，如果mj，一個crossover 可以過任何人。

而家打法同以前真係好唔同, 有幾多隊仲會慢慢打陣地戰
勇士成日輸籃板都照贏波

你睇過Rodman守死Shaq 未

打15年nba 數黎數去守到oneal唔多過三個

你真係睇過?
咁你講黎聽下佢點守死oneal

你真係好mean

真係有效咁守到全盛既oneal 應該係得當年活塞5虎

ONeal 26.5+11 6成命中叫守到

Why not both?

當時4條友去到最尾一場都仲係各打各
最尾係咁丟個波比malone單打，咁點解我唔用後生成節既oneal由頭屈到尾

Ad表弟有幾多分係真係喺顏色區攞

拎數據出黎扮有睇？ GAME 2 守到O'NEAL得7個籃板
GAME 3守到O'NEAL 得14分8籃板
GAME 5守到O'NEAL 得20分8個籃板

打5場O'NEAL 有3場籃板唔過10個都唔叫守到

返來現在更加守佢唔到。
有人講得出係咁 hack 佢，無視 Foul trouble 呢樣野？

係hack嘅話點會搵個主力hack啊